繼出前一丁麻油味 既sharkshark薯條，仲有咩味想試？

豬骨濃湯

媽咪麵 希望改良放落薯條到

腳甲屎味

袋底泥味

王菲體味

出咗雙層孖寶味

家香雞味

抺茶粉

喂等緊你你走味

咖啡粉

印尼撈麵味

你老味